女友嫌我太痴身 可以點做

但一個禮拜未必見到一次

有第個

雲雲好波

咁姐係性格唔啱囉

你肯定你是佢男友唔係兵?

試下問佢你聽日約咗個女同事食飯得唔得

咁樣仲叫拍拖咩

應該似就快咁

女就多數會痴仔 除非……

有冇絲都係唔多痴身果類

即係叫你搵定第二個
咁都聽唔明？

飛左佢

插插佢，等佢攰就會放過你